中秋節自己過都幾好

留係屋企嘆下冰皮月餅 食下薯片 攤下屍簡直係人生一大樂事 又唔洗出街同人逼

agger

巴打都係屋企過